仲有冇人記得體操果個Komova bb

當年倫敦奧運睇到成班高登麻甩佬神魂顛倒
搵埋人地俄佬版fb個account
可惜岩岩wiki睇到上年佢宣布退左役了
果年奧運亦都只係曇花一現
之後只係喺2015年攞過世錦賽金牌
仲因傷缺席2016奧運

痴線負乜鳩野評

Hello moto?

個陣有份J佢個FD